【重返娘家做嘉賓】一直同大台保持友好關係 楊思琦最想上《流行經典50年》

楊思琦近日四出宣傳新歌《愛的森林》，今日到港台接受訪問，新歌反應不俗，思琦希望更多人鍾意新歌，再看看將來會否有機會再出新歌，但新歌令她增加了登台工作，並計劃好3月到廣東繼續宣傳。昨日重返娘家大台為育兒節目做嘉賓：「好開心，傾湊小朋友嘢，今次又見返好多朋友。」至於會否再跟大台簽約，她表示一直保持友好關係，現時最希望上《流行經典50年》獻唱懷舊歌曲。
問到身為母親的思琦有否留意有關日本女星北見直美跟父兄共浴新聞？她聞言後露出愕然反應說：「會覺得奇怪，我都有同穎穎（女兒楊卓穎）沖涼，但我同囡囡都係同性，就唔會尷尬。」至於穎穎長大後會否再共浴？思琦覺得有時同性朋友都可能會一齊共浴、浸溫泉等，但換轉是異性便不好。

不如上頂爺廚房

老女人

仲要係病雞

拍愛回家

昨日重返娘家大台為育兒節目做嘉賓
教C9派帽?

鼎爺：

經過頂爺廠門口都怕佢無命呀

頂爺：「今日有得幫把頂刀開光」

鼎爺有無講過佢對呢個新抱睇法？

Google，分前分後睇法都有

嘩X 繼黎姿後 又一驚嚇女藝人

人

直情頂阿譚果個位仲好啦 好似安得尊同李錦聯一樣咁有火花